stat 出路

想問下讀完stat (應該data analysis)嘅出路大概係點

利申：讀緊stat 但未揀stream

Push

真係咁絕望？

又唔洗咁絕望
最好學埋r sas python 呢d coding
都唔少公司會請呢種data analyst

2019仲係連登問出路

cuhk ?
cuhk stat 本身已經 assign 你做 business stat and data science
同屆有人做精算，有人做 data science，有人做 marketing
亦有人賣甜品

中大碩士.jpg